915 炮台山福建幫挑機防暴警

915 炮台山有班福建幫一直要求警察打死示威者，話警察點解仲唔推進。
結果福建幫就同班狗發生碰撞，仲踢左POPO一腳。
留意番POPO堆入面全黑果個應該係福建幫黎，最尾張GIF救走左佢。

立場新聞, 約22分20秒

Back up片

腳踢POPO GIF

福建版救人

７２１ ８０５ ８１１ ８３１

3扒兩潑就救到人

私鳥

福建佬打尻黑警
都唔洗拉
依個就係香港

福建佬 > POPO

北角打記者緊係唔會拉人
因為炮台山打POPO都冇事

為所欲為Tee唔係講笑

用條片推動福建獨立/福建反警啦快D

我等緊張圖

打警察都冇星星
屌你老尾我著黑衫出街就5粒星

咁岩又係puma

白衫都5粒星啦
年輕罪

下次私了first aid 唔好理
等有Forst aid既狗救就得
狗救番同類應該有效d

連POPO都打, 究竟佢地班福建人係唔係拍左藥?

防暴見福建佬就唔敢郁

福建同胞牛B
打狗打得好

當左自己係正義果邊
POPO唔推進=打得

要係d fucking wechat group到落重藥, 話d狗廢

福建幫襲警唔駛拉
福建>黑警

推

仲要放走左個黑衣黑褲既人

內鬨

呢個攞刀福建幫畀防暴 包圍緊

apple

依家發緊群眾鬥群眾，我覺得未必係好事，矛盾會偏離正軌

又係上次個位，白衣人

踢波啫，乜攪成咁呀？

幻覺來！

香港後生仔講一句嘢就打到仆街
藍絲郁埋腳都冇事

福建幫倒電油比狗仔拉

係咪佢著黑衫, D狗先咁落力追
點知福建佬黎

白衫佬倒 但黑衫佬唔關事
但佢地都係福建幫黎

屌你其實係咪自己友

又夠鐘比全港市民睇下班狗比人踢連吠都唔敢吠既樣 我屋企隻旺財唔比野佢食都識吠9我啦

我撐警
所以打狗都係合法

班狗咁耐都唔爆門入

我支持警察
我可以打狗了

係咪兩邊大上頭傾緊數呀

無著釘鞋，草地跣

上頭未傾掂數班狗唔敢yuk手住

只要你個樣夠後生就已經5粒星

又趕啲記者走？ 係咪又想放生呀dlnm?

人地起碼識救自己友

啱喇 激完班撚樣就閃
佢地要出氣就自然搵現場既狗出氣

up

做狗做到要比黑社會命令

搶犯喎POPO

以後打警察話點解唔打死班示威者就得

襲警 當場放人

狗咬狗

屌個樣身型同件杉

姓名：李長源
中學：中華基督教會桂華山中學
地址：柴灣新廈街柴灣邨灣畔樓39樓3915室
福建幫，想考警察但係衰過入去考唔到

後生仔，打死左啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

明顯佢出左cheat啦

推呢個，唔好推私鳥片

睇now睇到有福建幫執佐黑警枝棍用添
隻狗搶返枝棍返黎
屌 真係好老友痴撚線

谷德超勁

狗咬狗 i like it

香港警渣真係垃撚圾

你班撐警撚，連福建幫都唔敢郁手啦
俾人又推又撞聲都唔夠膽出

真係要學下
乜7都無打2隻狗

人地第一日就識救人

Push

班黑警有無廢到咁？比人打都唔敢拉？

福建閪：支持警察，警察都可以打了

廢藍：支持警察，國旗可以丟落垃圾筒了

Popo ：當然支持警察，國旗都可以用腳踢了

好撚爽

平時講句黑警都即拉
呢個出手都唔拉
黑警

多謝你記得85
btw下次可加埋821 信報女記者被斬個單

班狗對住班福建擺明留哂力

踢狗咁踢

好似踢狗咁 popo面子放邊？

全香港人等緊6星

比人踢 都唔還拖

老解

香港金字塔
高官>黑社會/牛屎佬>黑警>腥港人>真香港人

屌狗嫂屌到腳軟
求下你 出撚完再繼續屌

呢班係佢地支持者,
如果連支持者都打,
仲有邊個會支持佢地

下 咁都唔拘捕

咁樣兜腳車落去都幾忍得

推

正式宣佈
黑底>黑警
黑警賤過地底泥
我喺popo死撚左佢算啦

咁樣被人踢都忍到 popo實谷住谷住

你班防暴有無廢左少少？
驚福健佬驚到咁？

狗仔比廢老任屌唔嬲

做狗做得多，投入左，比人打都唔撚敢還手

好仁慈啊屌 警棍都睇唔到

黑警：大戈 美斯美斯 你先走

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！